林鄭月娥會見不同界別人士清楚真誠表達道歉

777, 仆街啦你。
縮係禮賓府見其他人，都唔見市民, 唔見記者, 唔見民主派。

------------------------------
行政會議成員林正財表示，行政長官林鄭月娥今日在禮賓府會面了不同界別人士，包括大學、中小學校長以及宗教人士，林鄭月娥與他見面時，亦清楚及真誠表達道歉，他認為特首本人及團隊會深刻反省反思修訂《逃犯條例》引來的風波。林正財說，目前所謂的「暫緩」基本上等於「撤回」，相信政府每用一個字都要作很多考慮。

屌佢老母扮道歉就慳返
要你撤回呀依家

撤回就撤回 暫緩就暫緩
點樣兩個字係等於呀
依家中文都唔撚識？

大學同中小學校長有幫過大家咩

死要面
屌你老味

出黎同香港人道歉呀唔係縮係屋企呀屌你老母

成堆市民等緊你

繼續偏聽, 唔怪得決定錯哂

可唔可以逐一向二百萬人躹躬

仆街行為

道你老母個老母～～～～～

好呀

叫個臭閪出嚟話

「暫緩」等於「撤回」囉

呢個時候去見中小學校長，都唔去面對市民
究竟幾撚仆街先做得出

吊你，即係話我係唔同市民道歉，吹咩？

明明最後先講用字好多考慮
咁又點樣暫緩=撤回呀

好多中學校長幫政府維穩
大學校長就叫學生遠離危險

其實講乜野姐 道歉 真誠？
連係電視機面前都唔肯叫真誠 你食屎啦

佢同d中伏支持佢的人道歉姐
根本唔係同市民道歉
情況就好似係參選立法會 落選後同支持者道歉咁

見校長和宗教人士，幫幫手叫班學生同教徒唔好再攪事

歉你老母咩，係真誠就切腹啦，香港人爭著幫手介錯